賣Last Idea神帳號，可單刷全關卡（除黑龍2）,平賣

內有兩隻80等角色 兩隻都可1分鐘單刷黑龍。一隻劍斧雙刀轉轉流一隻劍雙刀靈普攻劍氣流 另有物理弓弓手全套裝備，神甲（全能力加成），黑龍甲（全橙）及活動劍裝全套（橙字，黃字） 各種神裝及時裝。內附176000綠石 小量鑽石,vip,體力1，2。持續更新中 有意加tg: 詳談 可面交

利伸：借朋友連登ac

$1

1蚊跟機

你比$100我？

咁都叫神ac唔怪得唔係post入邊賣

而家仲係pnd年代咩
玩完棄坑賣帳號

$1000 意密

$2

賣Last Idea神帳號，可單刷全關卡（只計第一章），平賣

排$1

排100

1001

成裝神裝任你點勁都係打電腦既單機GAME
水魚們快買

咩驚來